Sem break想玩曬香港，有冇好建議

成廿歲人都未去曬香港地方，今年想一下轟落去

留名

租艇去d無人島都洗你一大畢

跪求

港島徑，行晒佢

lm

我諗行山路線應該會去曬
想睇下除左行山有邊到值得去

唔好派膠啦 香港咁多山徑 比你一個sembreak行曬 ？

盡量啦，放3個月，同一個地方唔重覆行